JUnit version 4.13
.Timeline 1 (putAll):
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three
Key: 4, Value: Four
Key: 5, Value: Five
--------------------
Timeline 2 (constructor):
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three
Key: 4, Value: Four
Key: 5, Value: Five
--------------------
.
Time: 0.359

OK (2 tests)

