JUnit version 4.13
.Submap with keys strictly less than 4:
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three

Submap with keys strictly less than 10 (even if 10 doesn't exist):
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three
Key: 4, Value: Four
Key: 5, Value: Five
Key: 6, Value: Six

Inclusive Submap with keys less than or equal to 3:
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three
.
Time: 0.383

OK (2 tests)

