JUnit version 4.13
.Submap (inclusive):
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three
Key: 4, Value: Four
Key: 5, Value: Five

Original map after modification through submap:
Key: 1, Value: One
Key: 2, Value: Two
Key: 3, Value: Three Modified
Key: 4, Value: Four
Key: 5, Value: Five
Key: 6, Value: Six
Key: 7, Value: Seven

Submap (exclusive):
Key: 3, Value: Three Modified
Key: 4, Value: Four

Caught expected exception: fromKey > toKey
.
Time: 0.381

OK (2 tests)

